請問有冇人有大口仔日版野賣

想買比女朋友，最好陶瓷野/港版音樂盒水晶球呢啲

連登90後00後係咪無人識

原來有分日版

日本出 香港出 你有儲開？

冇 見你咁慘幫你推下

多謝曬

得啲新野，想知日本會唔會有啲好似Carousell既網

Y 拍 / Mecari

日本樂天應該有啦

Mecari我都有睇，呢個網我暫時搵到最多，想問要

打咩字眼？

我剩係識搵大口仔個日文，係咪已經搵到曬全部大

口仔野？

睇下先唔該

你咁樣問 同你問我google key words 係咩野一樣咁on 9 自己摸索下啦 咁都問

其實我有試大口仔 入到去再Copy入面我鐘意啲野個名再去Search，都搵唔到

Btw thanks

咁試下加Sanrio ? 因為我都唔知點幫你 加油

旺角新之有間黃店係買日本野，你可以睇下有冇

下次去睇睇 謝

唔緊要呀 預左無